導彈測試wiz*one ,我錯了

唔好block我

喪清

mola mola

肯認未?

我真係唔係

對唔住

邊伯賢良淑德幫我澄清啦

@邊伯賢良淑德

導清唔好啦

啊
。。。。。。。。。

抵啦 咁快就露底

啊啊呀！

喪清幫我求下佢

想知發生咩事

我只係學你講嘢啫

又想學邊狗博出名？

導清話我係邊伯賢良淑德個痴線佬嘅分身,要block我

NO

我學喪清講嘢啫
[喪心病狂]尋晚同喪心病狂玩得好high...18+